Hij aarzelde even en legde het opzij.
De anderen opende hij lusteloos.
Ze bevatten de gebruikelijke verzameling van kaarten, uitnodigingen voor het diner, kaartjes voor privé-aanzichten, programma's van liefdadigheidsconcerten en dergelijke die modieus worden gedoucht jonge mannen elke ochtend tijdens het seizoen.
Er was een vrij zware factuur voor een achtervolgd zilveren Louis-Quinze-toiletstel dat hij nog niet had had de moed om door te sturen naar zijn voogden, die extreem waren ouderwetse mensen en beseften niet dat we in een tijdperk leven waarin onnodige dingen zijn onze enige noodzakelijke dingen; en er waren er verschillende zeer beleefd geformuleerde mededelingen van de geldschieters van Jermyn Street aanbieden om elke som geld op te schorten in een oogwenk en op de meest redelijke rentevoeten.
Na ongeveer tien minuten stond hij op en gooide een uitgebreide notitie ochtendjas van zijde geborduurde kasjmier wol, gepasseerd in de onyx-verharde badkamer.
